連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

首先多謝連登仔，上兩個post都有6個巴打搵左我
咁就好成功約到一位巴打出黎，雖然係透過文字交流，但係到信任對方（其實出黎之前淆到仆街）
呢位巴打都好勇敢，佢出到黎都話睇連登麻包袋睇到都有小小驚係出黎比人伏
所以暫時都唔會再約下一個
而家仲要咁多人比人拉，又check得咁嚴

希望大家支持一下
訂閱YouTube個channel同like段片

Like同follow facebook個page

Share出去，比更多人睇到，最好比埋班黑警睇到，已經有人監視緊佢地，要為自己濫權濫暴行為負責，都可以叫做有小小阻嚇性（不過你知有d真係癲，特別係d速龍）

支持85罷工
旺角見

良心警察聽住喇, 你地想上位既話, 就要爆料趕走個班仆街黑警

推

文宣可以考慮下print哂警隊晢言出黎大聲讀/擴音播比佢地聽, 不停loop, loop到佢地反思自己係為乜做警察

麻包袋

連登都有人做差佬?

有冇天真成咁

大部分都黑，不過都信有白警

推！

push

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

咁攪法可能以後差佬都要查手機 絕對忠誠

To : 香港警察
當初你地第一日入班講過啲咩？你地今日又做緊啲咩？你地既良心幾時比狗食左？你地幾時開始忘記自己曾經既宣晢？變成今日咁冷血既一群黑警！你地唔係咁忘本下？

由第35秒開始不停loop比班人聽！呢個就係佢地第一日入班未成魔對香港人既宣晢！

以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

旺角見

你唔趕走上司你點坐佢個位？拿而家香港人要成立獨立調查委員會就係幫你助攻緊呀

不過記住，他日你到上位但又做返黑警既話就必定冚家剷

一定要比黑材料

尋晚警賊向天橋行人開槍之後，佢地講乜我都唔會信

冇雙普選，都唔洗旨意件事真係查得到
鉛水事件都乜鳩都無啦

建議字幕唔好用白色
或者加返條黑色banner做backgroud
睇到好辛苦, 中間仲畀白邊食左幾隻字
between 多謝巴打, 加油巴打, 加油香港人

做9佢地係必須

1:99

支持出庭作證

知道

支持獨立調查委員會

點都好
希望佢小心

作為一個和理非，與其用粗口係差館屌佢地老母，不如講返呢啲黑警都會聽既人話洗返佢地腦，雖然未必有太大作用，但至少令佢地唔好當市民係敵人

agger 萬事小心

光復香港 時代革命

連登有差佬Mon po覺喎

㗎

辭職幫唔到香港
一定要留低做金手指

有無完整警隊誓言

各位mon po既阿sir你地仲記唔記得晢詞呀

佢哋梗係唔記得啦讀書勁就唔使做毅進仔啦

委任証遮名 + 連登AC名連ID有冇
無好難信，呢啲片係人都拍到

屌改黑白超低清啦想害死人咩

當時icac就有鬼佬特赦，
今次就算法律特赦你，
都唔好以為暴徒會特赦你。

鳩硬sir

快啲成立獨立調查委員會
想睇黑警發爛渣同政府反面

最驚都唔係唔記得晢詞，係佢地聽完都理解唔到，唔反思唔知錯

都係個句毅進仔學習能力係差啲嘅

今晚帶定啲麻包袋出街先
好似唔知邊到有平野掃貨

誓詞

打錯字sor

唔好打錯咁多字
我地唔係毅進sir

各位我打錯字sor , 以下係正字
誓言/誓詞/宣誓

班黑警咪為錢做警察。 又冇學歷，又唔叻，好似冇腦咁唔識分析。淨係識大大聲。仲有咩工會請佢地呀。

或加 Li 乜's 達

Push

85罷工
Pish

誓

多謝指正

麻包袋！

一定要拉哂佢地班仆街

加入警隊唔係為打人仲為咩

好似97移民潮咁
D高層坐晒監
D低層上位快過火箭
散仔們自己諗下篤唔篤灰啦

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

m m

g chi

e.g. 柏林仔, 李漢文
歡迎補充

唔肯唔撈真係無

他朝一日 一係企出黎 一係麻包袋

反對警黑合作！

有白就要好好用

有蕉一日

李漢民

sor我又打錯字

我會罷工

連登光譜大到你唔信 咪以為得mk同毒撚至得嫁

市場上有乜工以相同學歷 專業技術 工作量
可以俾到pc散仔同樣人工同有公權力？

難聽講句出返黎同乞食無分別
有學歷入去都起碼由一粒花做起
雖然近幾年都有人會考唔到都做散仔

但開衰左個頭 要查我相信最後交人都係送前線去死 佢地都知 所以佢地先會咁緊張

仲想用乜良知去叫人地醒 但醒唔醒都要死 我相信佢地會選擇賭大佢 反正都係死

忍辱負重

如果警員想保住呢份工 以後工作又唔會咁多市民針對你地
識做啦

係咪想玩麻包袋？

希望係真，我指你話會指證哂佢地出黎

黑警真係有樣睇隻隻都生到禽獸咁

必須清算畜蟲

鄧炳強 支持郭sir篤灰

指證黑警, 為民除害, 自己上位, 又可以拎市民既尊重, 一舉多得.

不過都係個句, 上左位做返黑警必遭天讉, 落地獄

唔讚成好既警員辭職 咁只會得番更加濫權既警察 更加多無知識為人工既毅進仔加入
應該加入更多有知識有良知入去做管理層
改善濫權同不合理行為

一個警隊點可以得番狗 無正常人管
人走哂咪得番癲狗咬人

即刻同我入黎 唔準當義士condom

及其手下

4:30
原來香港警察的誓言真係冇講要保護市民。
霸氣哥哥怪錯咗香港警察？

🍮🍮🍮

光復香港
時代革命

「本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

好似佛經 不停播

對，很認同
現實D講，市民真係希望安居樂業
警察都係
只不過有時香港就係太順從慣，上司父母叫你做乜做乜，咁自己咪跟住做囉。
政府係﹑工作係﹑家庭關係都係。
我唔否認中國既文化都有關係
但有時去到不合理時，做下既都會跟住上既做
呢點唔係咁好
叫人辭職既說法其實係好天真或唔知道世界。如果有屋企負擔有老婆仔女養，真係好難抽身。
而家真係靠良心既人要維持呢個社會

由OL 職安真漢子 老麥經理
到醫生 律師 什至美軍都有個

要佢地唔當市民係敵人係無可能，你會唔會當班狗係人？

對住黑警，不斷 loop：

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

有機會打破佢洗腦封印

P

我無野講

法律？連警例都唔守, 以下犯上倒轉屌司長
不對他人懷惡意？速龍防暴隊亂入商場, 西鐵站, 私人住宅
不徇私，服從合法命令？保護黑社會, 對市民行私刑

雖然全部做唔到, 但都希望播比佢地聽

8.5 全民三罷

光復香港 時代革命

好似南韓軍方對朝鮮邊境啲人咁, 試下冇壞

我要罷工
我係香港人

多謝良心警察

大家都可以係霸氣哥

岩呀，所以不斷拎個大聲公播錄音
都幾正

好呀
🍰🍰🍰🍰🍰

白警加油！

白警就好似我地嘅臥底

萬事小心,

連登麻包袋

差佬上連登有咩出奇

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

南北韓嘅音響戰

好，多謝呢位警員，但我對警察態度唔會變

to protect & to serve HK citizens

85罷工

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

陰公...而家的警隊...真係無一句做到...sigh

呢個問題性質同警察唔使叫雞一樣

麻
包
袋

其他唔講 我覺得波台一定有

8.5一齊罷工

鳩硬蛇

香港加油！

清一個，就等於踩一個上去
正啊喂

星期一除咗集會仲要接放工啊

速龍次次上場都好似high咗嘢咁，其實海關係咪要從危險藥物角度睇睇？

鳩硬sir囉

加油

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

你真係好撚on9

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

結果點都好，最後實有黑警被秋後算帳

真漢子

推到全世界都睇到

可唔可以唔播毫不懷疑地服從上級長官命令嗰句

Pish

推呀

多d白驚出嚟發聲唔該

好老實
到底應唔應該再叫黃警辭職
是好值得討論........

由14年叫人辭到依家
直接結果是令黑警勢力膨脹得極快

agger, 班毅進唔識分咩叫合法

而且係不久將來會，警隊大清算

支持警察 支持成立獨立調查委員會

樓主其實個變聲可唔可以唔好咁低音
會令人睇到有d沉悶唔想睇落去

Btw

皇天擊殺！

如果你真係白警 希望你可以繼續保持初心 影響更多人

個group keep住幾隻狗
一路出賣佢地一路笑鳩佢

黑警死全家

Respect！

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

8.5 罷工

大撚把啦⋯⋯波台都幾隻

但要有一大班先得
一支竹仔易折彎

波台真係多，好多差佬都踢波賭波

而家有都唔敢出聲
等一野爆

我諗大部分都當市民係敵人，但少部分都會好似個巴打咁嘅

唔應該，反而應該再多啲黃手足加入

係，而家出聲＝自爆啦

應該等多啲黃色加入，起碼多個照應

希望仲有良知既警察可以幫我地

要大家幫手推上熱門

樓主同黑警同流合污

G持

正如大部份強國人屌鳩香港示威者
但依然有少部份中國反共份子支持

係囉

個班真係有心
仲要好小心做行事

屌你啦今時今日仲信差佬有正常人係咩居心

應該要點做

幫推

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

其實藍衫可合埋推白衫d 野出黎，交出落order 果班白衫。 獨立調查都係搵出落order 果位姐。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推!

聽講儲緊人等爆
而家入邊已經有人推力獨立調查員不過勢力好弱

其實無人話過警察政治取向要同示威者一樣

只係做返誓言入面要求嘅野，而唔係拎住權力去懲罰啲你唔鍾意嘅人

冇腦點反思

搞下新意思啫

我覺得播老豆搵仔資料有效啲

唔想比市民日屌夜屌就快啲指證啲警隊老鼠屎啦

我想做好人

pish

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

以畏懼、徇私、對他人懷惡意、敵視他人及不忠誠、以走捷徑的態度行使職權，執行職務

要改誓詞

白警係時候上位啦

原片係咩嚟🤔

我們都是超能力者

啱

真心

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

#7 夠鐘朗讀誓詞
以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

PPRB人工高嗎？

推 人在做 天在看

係咪啫係比幾條問題佢 叫白警自己拍

支持
你地白警嘅聲音好重要

respect

唔好天真